香港gameplay逹哥定伍公子

伍公子香港gameplay始祖，睇得出佢真係鍾意同埋成日打機，d game嘅formula玩法佢都好快上手，睇完佢打機真係想買隻game來玩。

而達哥雖然成日卡，但係佢玩game勝在夠投入又有創意，成日搵都唔同玩法，仲會一路玩fifa一路講吓近排發生啲乜(以前)，基本上唔睇都會開嚟聽，得閒睇吓佢打機真係好好笑。

如果兩個同時開直播你會揀邊個?

正評：伍公仔
負皮：達哥

咪撚開D on9 topic啦 冇人想知啊

仲達乜撚哥 條友當手足契弟水魚 達哥打手唔使再用識直播打機幫佢洗白

乞衣>奶共

利申：睇緊

哦

引战狗请离开

厄正皮

愛我愛達哥哥
不要迷戀哥
我只愛達哥哥

又黎..................